鬧油塘話守連儂牆無用既人到底有無睇直播???

我同意連儂牆可以拆一貼十 但依家根本唔關個連儂牆事
依家係有手足比人非禮比人打 而d狗係度放人完全唔做事 係咪咁都唔駛去支持???
仲要有d真係油塘街坊黎 果條電梯係必經之路 而依家d狗係守住左成條電梯 根本返唔到去

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

有手足比人搞就要幫手
依家黑警唔會幫手

屌係屌個班冇事冇幹都係咁撚樣話要人

推

講左好多次要FACK CHECK
有班人都仲係唔知頭唔知路走去屌

凸顯到個克警問題，呢樣正正係你叫果5樣訴求既一大障礙

嗌保礦力做咩

話人之前了解哂成件事先 今日咁多連儂牆都比人搞 點解係得油塘會咁大衝突仲要出埋紅旗呢???

好撚on9

坐電梯個女仔係乜料？岩岩先睇到

人地保礦力無表明立場就咪撚成日搞9人啦

油塘街坊黎 比d狗封撚左個電梯返唔到屋企 就同d狗講依條電梯係公眾架佢可以用架 但d狗唔放行 所以咪坐左上去

次次都有班人9秒9出黎帶風向

開頭敗走咪算數
有班撚樣又係咁話要人
到最後唔使講一定係呢個局面
次次都係咁㗎啦

pish

push

宜家又係到貼memo紙

NOW TV LIVE

個問題係有人俾人圍個陣就要走啦 仲守

而家比狗圍住，走唔到

乜事

好掹

救人就走啦 又喺度癡返...

靚波

老實講出左事，出去掩護手足唔係問題

但基本記住自我保護一定要做好，特別係絲打
根本全部廢老同黑警都係淫棍黎，任何行動必須集體
有咩唔對路馬上走，人少唔好同佢地硬碰，幾個巴打可能仲有得反抗下，但絲打有咩事一定係蝕底果個

就係因為黑警咩都唔做
所以任何行動必須開cam，成個過程拍落黎
無事可以del返片，但有事影到樣+手足比人搞果刻
就有辦法循法律途徑追究到底

[url]

立場LIVE

下次要記得咁做， 但今晚要爭下，點都要make noise

睇你個兩句回覆
真係覺得你係ON9黎

依家油塘站現場因為係分開左幾層既平台 而每個平台都有一條電梯通上去 依家現場d電梯已經比狗封死哂想上落都做唔到
所以立場其實都只係影緊某一層既情況 仲有分散係唔同樓層都塞左唔少人 基本上現場係一片混亂

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

立場個chat room全英真係冇晒5毛

屌

守電梯做乜鳩

有無圖?

油塘一定要出！你陰陰濕濕整爛晒我無所謂，但保自己人係寸土必爭既事！

同6.30一樣，唔係無左再起過，而係硬對硬既時候我地就要企得夠實，個士氣先唔會跌

但唔該港島係時候再做野啦

乜道理

睇直播啦
d廢老散哂之後d狗就圍左

今晚係做得好

我相信佢開返條電梯一定唔會搞成咁搞咁耐

今晚ok,保護自己人,之後唔好太focus搞

Miss左冇睇直播 有絲打畀班仆街阿伯非禮？

不嬲鳩嗌架啦

啲人帶風向都好勁
唔少朋友都被誤導以為件事係守牆引起

都係有一隻堅持用中文

係咪做緊狗

嘩屌 實好多人加佢做好友 咁撚勇 個5毛抵比啦

有無人開post講下來龍去脈

我都係中途先睇，唔太清楚
但果班廢老都唔係第一次揀絲打黎搞，所以求下大家真係唔好下下同人硬碰，優先保護好自己

比人摸到，蝕左就係蝕左，call到成堆兄弟出去都只係救到人走，大家本來都唔係現場，唔會有辦法保護到絲打唔比廢老非禮
一個唔好彩比黑警早過兄弟到場，多幾條淫蟲圍住後果根本係不堪設想

救同路人最重要

化險為夷

立場 : 現場人數減少

依家係現場既相信都係住油塘既手足黎 條電梯又block住左唔開 叫人點返屋企呀

班狗仲企哂係到做乜

其實立場都少五毛，蘋果、有線先多

唔阻住人返屋企邊有新聞

冇錯 絲打真係要保護好自己

蘋果個d全部bot黎 我都廢事睇chatroom 而家fb睇立場 但d設備真係爭d 好蒙

Push

大本營
ok隔離咪有𨋢

話人出油塘on9果啲同我死入黎！屌你老母！

18區連儂牆爛曬 我可以忍
但有手足比人搞 就絕對唔能忍

大本營都關左門啦 仲要咁Q多人要等幾多部𨋢? 點解唔係關返條路出黎比人行呢?

其實巴打都要保護好自己，班廢老打人無後果
只係出事果陣叫做有能力反抗下

屌你老母非禮啊

保護連儂牆比人打，黑警都可以放人走
黑警係咪想搞到全民帶定刀片傍身先安樂？

真係好撚仆街

好大陣大陸除

Pish

我驚佢比鬼女姦

一叫要人就係咁

突然間諗起中共嗰隻人民鬥人民
班友擺明係收咗錢搞事
仲要打完人非禮完人唔使畀人拉
大家 雖然而家會好嬲但係 集中箭頭對準反政府同警察先 班咸濕阿伯我哋之後再清算

D黑狗真係好仆街

企喺度唔執法 已經話晒俾大家知應該要有乜訴求 光復絕對唔係最重要

根本廢老藍絲做咩都唔會有人拉

立場

有人打示威者
警察到場
反而問打人嗰個衰人有冇人打佢
之後放人走

黑警！！！

仲話冇用?
冇人果時比人恰到上心口

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

屌又想放人？

早少少嘅要返屋企仲可以返藍田搭的

個人認為太多「失敗論」

屌你老味 叫乜人走 求咩人散 人地係現場唔識自己判斷??
要你網上指揮官指揮? ON L9 要散要留人地唔識諗咩

藍絲表示咁樣衰既

立場直播緊警察放人

我去咗
屌佢老母
真係成班死廢老&新移民
仲廢過我屋企個兩隻

對唔住，岩岩先有時間睇直播
手足齊上齊落呀記得
一定要支援前線

推向外國新聞

黑警真係好撚可恥

對住廢老人多一定有用，死老野一向欺善怕惡
但亦因為對方做乜都無後果，所以人少果陣記得優先保護好自己

其實真係唔需要死守 一有人拆就拍低
起條仆街底 轉去佢屋企附近貼 直接幫條仆街表態

發生緊係要去支持，不過之後唔好再好似今次咁硬碰硬
現實既人民鬥人民係最沒意義